各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

我知我係P牌仔 都唔係好識用連登 但手足們小心
各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足
0805 10:17pm 手足係藍田搭地鐵轉場嘅時候 條友偷拍
有手足已經好意提醒佢唔好再影相 之後佢不屑就繼續偷拍
各位小心

Push

放YouTube

有冇得匿名咁放上去？定係一定要用自己ac

開個新google acc

呢條仆街 好似有個po打到人嘔血？

呢個真係唔清楚唔敢講 淨係知佢有偷拍手足 幫幫手推

我搵唔翻個po ...

唔緊要啦 推到多啲手足睇到 小心啲呢條友

吊 黑社會又打到人爆缸 情況危殆

原來唔似

用

你影佢個mon嗰陣
影唔影到手足？
(幫義士打格先)

冇事冇事 只係影到佢出緊車門嘅時候
扮晒嘢拎住部手機但係錄緊片

謝謝 手足 放到上去啦

出車門嘅時候扮晒嘢 一路錄緊片
手足們下次注意

垃圾偷拍狗
問下自己，記唔記得反送中運動嘅初衷係咩

頭先都見到佢

推
問下自己，記唔記得反送中運動嘅初衷係咩

佢仲有冇拎住部手機偷拍

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

推到佢出名

偷拍藍絲狗